(一人一幅) 全港最靚嘅路

我先

日落嘅青山公路真係無撚敵

勿相認

睇錯全港最靚細路

上水jj

路呢？

水路

細路

最近天氣真係唔錯

唔係路

馬蹄露

頂你 唔撚係路

吐露港

真係好靚
次次搵朋友都突登行過去

會唔會騎劫㗎

Same

留名

摩牙

山路

係邊到

壞車

隔離會有地鐵行過

share埋地點得唔得？好想去睇

x2 一齊驗眼 本身想post關平

天平果邊？

轉緊彎，應該係去到老人院運動場了

same here

唔爭氣笑左

我都係
仲諗住入到黎睇錢7

又真係幾正喎

呢度係邊度嚟？

冇記錯的話係已過老人院

筆架山？

邊有得輸

係咪上水天平路？

我住上水都睇唔出，係咪體育館附近

天平路？

邊到

巴打呢度係邊度嚟？

東區

石澳唔錯

石澳道又係無撚敵 成日入去飛

鰂公好臭

條路搭埋個景簡直一流

筲箕灣避風港仲臭， 跑步既會臭到暈

你係咪以為自己好好笑呀
想嘔

小西灣

青山公路/屯門公路冇得輸

btw仲有次次都影唔到嘅荃錦公路
係山望返落去真係無撚敵

點解咁多人睇錯

我都係，差啲準備打畀FBI

橋算唔算

馬灣 same

依啲圖成日凝住有鬼彈出黎

劣影

行山人士✌🏻️😎🤘🏻

留名等解答

我都諗緊係唔係
上水JJ相認 呢到應該過左奕翠園好多架啦

50路

好靚

大潭道

竟然一架車都冇

等睇四十路

啱啱到尾

有呀，有架的士迎面而黎緊
條路好鬼窄

前翻少少 天平巴士總站同皇府山個位仲靚

呢條唔算主要道路 住係呢條路旁邊既屋苑居民先會多機會行 真係幾靚嫁 有時有車唔搭都選擇行呢條路翻屋企
利申: 粉嶺jj

其實我係聯和撚

感覺好舒服，好多樹
但都係鐘意夜晚多啲

元荃古道

火車定地鐡呀

數碼港道

門常開

全部都覺得好無美感

鐵

貝沙灣

我都係

成日係到跑步

人行路

最近行完有冇遇見牛牛